持BNO港人現只可用遊客身分入境英國，不得工作

In the meantime, British National Overseas Passport holders in Hong Kong will be able to travel to the UK immediately, subject to standard immigration checks, the prime minister's official spokesman said.

They will also will not face salary thresholds to gain their visas, he added.

只係話個新visa 唔會有任何薪金要求，並非即時可以入境英國並且開始搵工/申請BRP/拎NINO，而冇薪金要求

兩件事黎

未一樣 你驚佢半年內唔通過咩

另一個post 講到bno 可以即時做野咁

起馬比你知佢過硬
急既可以去住一排先

連登仔不嬲鍾意放流料，唔識英文又鍾意亂翻譯

咁都考慮生活
始終英國啲嘢唔平

去到訓街？

自己煮其實咩都平過香港
大城市另計

急既唔洗諗，即走

Airbnb

問題係BNO holders 本身就唔使visa 入境

入境會問你黎做乜，如果on99答定居又或者答旅行但冇回程機票會有機會俾人原機遣返，甚至入blacklist，入境果陣個印會咁寫

（網上圖片）

係港台記者

Push 俾人彈鐘可能會入黑名單

而家唔係waive咗個離境打算要求咩？

官方冇講過

咪係，如果有心去嘅，而家唔去唔通等乜都出哂時同人搶機票呀？

急既我都建議即走，但要買來回機票

我都以為可以即刻搵野做

係，比多少少都要買來回

所以要更多人睇到個post，果個post 太誤導，仲有人買左機票

其實來回平過單程

大城市都平過香港，不過租樓麻煩的

買一張去法國嘅廉航咪得，唔使買回程，到時真係有咩變化，需要出入境去改變 immigration status 嘅咪用得着張機票

來回同單程一樣價錢

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼作為懲罰先係最大懲罰。

相比藍絲，反而大家更應該想辦法推動取消侵犯人權者如689、777、鳩融居英權，因為他們可以憑BC一直不居英，不受英國審判，而定居歐洲。

另外是黑警，酷刑罪在英國是具有域外法權的可公訴刑事罪行。所以請蒐集黑警干犯酷刑罪的證據向英國警方舉報，佢地嚮英國定必得到公平審判

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以收皮，放負五毛死全家

有得搵野做都好難搵啦

"Unemployment is nudging 3 million, vacancies have plummeted and pay packets are shrinking."

原本你去旅行都係訓街

可能人哋係backpacker呢

收皮

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

其實唔會貴好多㗎咋
分分鐘有陣時係一樣

依家走仲要quarantine 14日啊

吓

高危無得揀 訓街有問題？

樓主咁出名，竟然仲有咁多人未block

Priti patel果日寫信俾BJ未話到明可以入左黎先，就算身上唔足夠錢/話唔知想幾時走都ok

樓主 我留意你好耐

That’s why I’m watching him. 以防被他帶風向

就我所知係食乜都平？
至少食材係

個問題係BJ冇話俾

跟logic咁睇啦,
佢個spokesperson咁講似乎係話驚嘅就可以即刻過嚟, 唔趕你返地獄鬼國,
不過就係有一般visitors 既restrictions, 唔可以打工, 無得讀長書etc咁

我覺得.

樓主五毛分化撚黎，自己起底睇。

要睇個別關員好唔好人 冇official 既野小心D 好

The UK's Foreign Office said in a news release that "this new bespoke immigration route" would mean eligible Hong Kong residents could move to the UK without the current six month limit, and would have five years limited leave to remain, with the ability to live and work in the UK.
It said the new route will be implemented in the coming months, with the exact date and further details to be announced in due course. "In the meantime, we will ensure British National (Overseas) citizens who wish to come to the UK will be able to do so, subject to standard immigration checks," it added.

真心要澄清一下
大英祖國外交部係confirm左會平權, 詳情好快會公佈
但係而家,今日,呢個鐘, 係仲未正式實施既
大家千祈唔好而家on99買張單程票然之後入境果陣同海關講你要留係英國打工
人地都仲係會將你原機送返黎既

英國最平係奶, 餅乾, 4pm後買包, iceland買特價microwave 野, 全部平過香港. 走佬有得食仲想點.

起下底 睇下樓主個唱淡五毛撚先回po

我講得好清楚有人話我帶風向，俾人原機會入黑名單嫁